各位手足都係以國家名義去屌大陸妹?

為左香港呢個國家而戰

a09!!!!!!!!!!!!!!!!!

樓豬既老母

on9

屌你老母

講緊u ar a09

😭😭😭

尊重啦

冇女攪真係好凍

攬你條丁囉

係😭😭😭

蓋

再串樓g a09既人我唔會放過佢

甘既fan屎 雞本彩真系慘

你咪樓豬囉a09